出同唔出解放軍，有分別咩？

「一國兩制」一早都已經盪然無存架啦，

與其照以前咁溫水煮蛙煮到2047，

不如提早將呢個美夢結束

如果今次輸左，接住黎一定係大搜捕、全面中國化，

逼到你夠膽出解放軍，你中共就會無左香港呢條大水喉，大家一齊GG

if we burn you burn with us

如果唔夠膽出，贏既就係香港人

PS：如果香港人贏，成功爭取到自治，對你中國都有好處，大家齊齊贏

橫掂2047都會一國一制
倒不如襯香港仲有影響力 人民仲有抵抗既勇氣 放手一搏

湊人數啫

其實唔洗到2047

過兩三年大灣區同信用評分系統係香港落實埋

都等於一國一制